[選舉］最 齊 民 主 派 名 單 ！ 傳 出 去 ！

推

記住投啱呀手足們！

推上熱門！

我會不停推去置頂

PUSH

謝潔泳同劉青之間，點解係劉青?

笑死我 冇熱狗😂😂😂😂😂😂

[url]vote4/hk[/url]

甴近平

呢個網都係！

冇黃埔西 鄺葆賢？

黃大仙無左翠竹及鵬程既？

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

翠竹及鵬程係 尤漢邦

推撚走建制!

冇我樓下，不過樓下有熱血公民d人

X2

睇下poster左下角就知個名單點黎

其實一區最多得幾個候選人，真係唔難睇到佢地嘅立場黎去决定投俾邊個

push

非泛民=鬼 第一日上連登？

我都係，跟連登仔投建制踢走熱狗

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

冇人民力量？

鄺葆賢都鬼？
佢唔係同關家倫有合作咩？
張野又會一個有一個無嘅

Push

民主派有好多藍絲，最後就主要支持新民主同盟

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

同一個選區多過一個既非建制派要再諗

P牌推唔到 樓主/其他手足幫手入黎再推

選舉就到 而家藍絲攻勢好撚勁 我方連儂牆攻勢弱左好多 幫手PRINT野呀

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

幫推